請集齊資料通知世界人權組織、聯合國

政府處事手法及警隊執法已越來越離譜，喪心病狂，除了有多次違反警例、人權法之外，甚至已有不少違反國際酷刑法的案例。
有齊資料人士必須盡快聯絡世界人權組織、聯合國等，時間一耐咗，香港就返唔到轉頭。